用左3年既iphone X值幾錢？

最近好窮，想賣舊電話，值幾錢呢？
去apple高d定先達？

0

500

10

賣左用咩

1800

自己拎去二手鋪問啦

用nokia 3310

唔想出去啊，香港咁危險！

1500收

爆mon, 插水電 trade左千七

Xs 256 月頭換機放得個$2000

50蚊，不能再多了

50000

$2000

放2千就留返低備用好過啦

Yes
拎左來當大mon iPod touch

你唔想出去 咁你又點賣部電話

上個月機背裂哂放到1800

上星期放左2200

100收

邊到放

想知！

我iphone6都放到800，參考吓

放俾屋企人？

衞訊

我部i 8plus完好無損,拎去apple trade $1600

算啦咁多後備機放下放下都會死

Apple 收機1900 ，月頭出12pro max 個時問左。

我係呢度放機，你可以參考下
幾快手

樓主放咗未 想收部嚟做後備機

link

2500-3500睇你部機新唔新

多謝ching！！！

背脊裂左：）

瑞典價 hkd2200

成條search bar 都打晒keyword

oled 二手機 值閪錢咩 ，唔燒印都開始色衰

上個月拎去當鋪典當
當咗$2100
樓主可以參考下
如果冇諗住贖返部電話要同當鋪講

咁唔知 因為最近有個朋友放

我xr 64g 都放到2500

都幾高bor

原價收

咩網？

xr呢d機真係搞亂晒個市

$2330 64gb
$2700 256gb

頂爛市

128gb 上星期放俾真用家都有3000

個價好公道

但出到黎會唔會 帶微花又扣錢 先 ？